今日做冬，24同31號有冇得早放工

今日早2個鐘收4：00

24同31冇早放工

12點有聖誕PARTY，跟住收工
31星期日喎 返輪更?

再早你半個鐘

12:00聖誕派對
一陣有獎抽 iphonex
抽完可能都要ot d野未做晒

1130放了